
                      cumple pero no inventa. Esas fueron mis palabras en terminator genesis. Pero igual que dije en esa critica aqui digo que la compensacion es un gran gran entretenimiento. Es una peli  palomitera.
        
            